香港地邊到有得跳 K-pop

求推介跳K-pop 地方

你嘅意思係學跳kpop嘅地方定係單純跳到kpop嘅地方

學跳Kpop

你幾大個？如果學生去啲青少年中心應該幫到你, 再唔係就要請私人教練，最好自己儲定一班人

18，想搵學跳K-pop既單位，想搵一班人 一齊跳

可以去青少年中心睇下但係會好攰

Btw 想搵Pro既

你唔好以為青少年中心嗰啲唔pro

🤞🏻又啱

如果有問題可以tg我：